【區選】曾服務建制陣營 遭質疑扮民主派「𠝹票」 徐駿楠宣佈停選舉工程

區議會選舉如無意外將於下月 24 日舉行，各區候選人的選舉工程亦正全速進行，但仍有不少候選人被質疑有「𠝹票」之嫌，當中報稱民主派，出選「南山、大坑東及大坑西」的徐駿楠，就遭揭發曾為立法會議員梁美芬工作，被質疑他扮民主派「𠝹票」，徐日前一度澄清指已離開建制派及表明抗爭立場，但仍未釋除疑慮。徐最終於今日宣佈，以大局為重，停止未來的選舉工程。

徐駿楠今於 Facebook 發文宣佈暫停選舉工程，指他多年前曾在建制派的工作身份引起大家不安，但強調當時因理念分歧而離開，望大家可理解。他又就因最後階段才得到足夠提名，令各界關注其參選動機而致歉。徐指經過多方面諮詢及考慮，決定暫停接下來的選舉工程，大局為重，信念不變。他又感謝街坊及朋友支持，並指「路還很長，兄弟爬山，各自努力」。

徐曾出席中聯辦聯歡會

「南山、大坑東及大坑西」選區今年共有 4 人參選，分別為西九新動力陳麗紅、民主派譚國僑、陳炳輝，及同樣報稱民主派的徐駿楠。徐早前承認八年前曾在建制派陣營工作，亦曾為立法會議員梁美芬工作，並指「若果你曾經為一間中資公司工作，因政見不合而辭職，難道你就一生就不能為香港人做點事？」惟近日再被網民發現，徐於 2011 年曾出席中聯辦九龍工作部的「辛卯年新春聯歡」。

多區候選人遭質疑「𠝹票」

除徐駿楠之外，仍有多位候選人被質疑有「𠝹票」嫌疑，《立場新聞》日前亦曾作出報道，當中包括被質疑是「𠝹票常客」的深水埗區寶麗選區候選人符偉樂、中西區寶翠選區參選人馮敬彥、屯門區議會樂翠選區蔣靖雯等。他們遭質疑採用支持反修例運動的口號或立場，但就被揭發與不同建制派有所聯繫，例如曾出席中聯辦的不同酒會或親中社團的活動等。

寶麗選區候選人另包括民協麥偉明及經民聯譚振宇；中西區寶翠選區候選人另有建制派葉永成及民主黨楊浩然；屯門區議會樂翠選區候選人則另包括建制派何君堯及民主黨盧俊宇。

肉酸到

咁就要質疑埋其他無黨派喇

好波,
選民𥄫實D

劉細良上星期五個節目先講完嚟，搵隻鎅票狗俾十零廿萬佢，扣除按金同選舉開支後剩低嘅就係鎅票狗淨袋，所以選舉開支洗得越少錢，佢地就賺得越多，梗係唔會宣傳甚至停止拉票啦